鍾意左個有男朋友既女仔

我其實只係佢一個好普通既朋友
嚴格黎講都唔算真係朋友
只係會係tg傾下計
明知佢有男朋友但係又好唔自覺地鍾意左佢
所以基本上我都唔會採取咩行動
點解我咁on9咁都會沉船
其實平時只係幫佢kill time

屌你啦

其實你知唔知沉船點解

其實無問題，人當然有權選擇

大家出嚟見過面未?

犯賤

打個飛機算啦

起身呀 唔好訓

叫雞先會沉船
你叫雞?

行撚開，唔好再